有冇人5月26-28係日本仙台？

有冇興趣一齊搭的士去狐狸村撚下狐狸？
巴士得星期二/五先有，想搵下一齊飛的去

有tg 嗎？

最希望搵到3個，一個人來回成8千yen太貴

你幾多個？

依家決定26號，有3個

仲有冇人？

全能的連登